手机又丢了

55555555555，你说我怎么真和一“丢丢”似的，不长记性啊。昨儿跟朋友去健身房体验，手机丢了！真是得不偿失，这次体验亏大发了。。。。。。过着没有手机的生活，还真是不太习惯了，老公找我得绕仨弯儿。通过这事呀，我还长了一知识，原来有摄像头的地方，不一定开着，甚至只是个摆设，线都不一定接，所以大家还是应该自己多加小心，不能依赖这些东西。心情乱糟糟的，工作还是那样忙，痛苦ing。。。。。。